{
  "Invalid cluster version": "叢集版本無效",
  "Cancel update": "取消更新",
  "Available updates": "可用的更新項目",
  "Failing": "失敗",
  "View conditions": "檢視條件",
  "Update to {{version}} in progress": "正在更新為 {{version}}",
  "No update channel selected": "未選取更新通道",
  "Version not found": "找不到版本",
  "Error retrieving": "擷取時錯誤",
  "Up to date": "截至日期",
  "View release notes": "檢視版本注意事項",
  "Unknown": "未知",
  "None": "沒有",
  "Current version": "現行版本",
  "Last completed version": "前次完成的版本",
  "Learn more about OpenShift update channels": "進一步瞭解 OpenShift 更新通道",
  "Channel": "海峽",
  "Channels help to control the pace of updates and recommend the appropriate release versions. Update channels are tied to a minor version of OpenShift Container Platform, for example 4.5.": "通道有助於控制更新的速度，並建議適當的發行版本。 更新通道與 OpenShift 儲存器平台的次要版本相關聯，例如 4.5。",
  "Version": "版本",
  "Worker nodes": "工作者節點",
  "Worker nodes may continue to update after the update of master nodes and operators are complete.": "在更新主要節點和運算子之後，工作者節點可能會繼續更新。",
  "{{updatedWorkerNodes}} of {{totalWorkerNodes}}": "{{updatedWorkerNodes}} 的 {{totalWorkerNodes}}",
  "+ More": "+ 更多",
  "{{currentChannel}} channel": "{{currentChannel}} 通道",
  "{{newerChannel}} channel": "{{newerChannel}} 通道",
  "Cluster operators": "叢集運算子",
  "{{updatedOperatorsCount}} of {{totalOperatorsCount}}": "{{updatedOperatorsCount}} 的 {{totalOperatorsCount}}",
  "Master nodes": "主要節點",
  "{{updatedMasterNodes}} of {{totalMasterNodes}}": "{{updatedMasterNodes}} 的 {{totalMasterNodes}}",
  "Update status": "更新狀態",
  "Subscription": "訂閱",
  "OpenShift Cluster Manager": "OpenShift 叢集管理程式",
  "Cluster ID": "叢集 ID",
  "Desired release image": "Desired release image",
  "Cluster version configuration": "叢集版本配置",
  "Cluster autoscaler": "叢集自動 scaler",
  "Create autoscaler": "建立自動 scaler",
  "Update history": "更新歷程",
  "History": "歷史",
  "State": "州",
  "Started": "已啟動",
  "Completed": "已完成",
  "Release notes": "版本注意事項",
  "Cluster Settings": "叢集設定",
  "Details": "詳情",
  "Global configuration": "廣域配置"
}